(慎入)大陸一家大細畀車撞死,仲包括一個小蘿莉

有無人知咩事?好似話架車都係畀後面車撞

其實都有講過唔好咁停低喺公路中心，仲要落埋車

RIP

好撚恐怖

On9抵死

其實道路設計都有問題
120km/h以上高速想泊邊都要有路肩

當然冇塞車慢過45km/h已經半自殺行為

大快人心

變肉醬你都想屌...

其中有2名女子被夾在車中間往前推，1名女子當場昏厥，另名女子則受到驚嚇，所幸都無生命危險；

集中火力推抗爭Post
唔好推 由佢沉

10000億
各位係時候決定自己啲錢點洗
星期日

Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade is there a world you long to see?
Then join in the fight that will give you the right to be free!

最好睇果段熄乜鳩
支畜播片都柒過人

你想多d 人join 咪撚寫咁多英文，用廣東話！

之前睇過一段仲恐怖
係車cam影
架私家車想係路肩應急車道爬貨車頭頭
點知有車打曬死火燈停係度
車後面仲有幾個企係度睇嘢
一嘢撞到啲人飛曬出去